有無人知曼谷最近街頭播果首洗腦男女合唱歌係咩？

上個禮拜去曼谷
Central world / 附近商場 / 果頭天橋都不停播一首男女合唱歌 首歌好似慶典歌咁 有樂隊演奏 輕快明朗 幾洗腦 好想搵番 有無人知咩歌？🙏🏻